星期一用whatsapp放風黑幫報仇試水溫 今日用各大媒體放風出解放軍壓民情

雖然連登仔個個歡迎解放軍入城，但星期一既假消息都可以做到元屯天收鋪就知香港人幾易被影響，我地係咪要準備定下一輪假消息攻勢？

白色恐怖2.0：老解無限接近

大家記得要同老一輩分析下
擺明班垃圾主要針對唔係我地
係想嚇個班老既 同藍絲 強化群眾分裂同對立

10

連登仔最憎fake news又點會放流料

唔係放番流料出去，係點樣幫大眾抵抗流料，用文宣?

老解個消息來源係國防部有記招，被問起香港事
佢咁答：
「駐軍法有規定」

呢個係標準答案
根本不必多加解讀

唔通答：我地一定唔出動咩

但難保遙言滿天飛，引致民心紊亂壓止遊行人數。